基本法第二十八條

香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

公然破壞法治嘅就係黑警！

有藍絲再講法治嘅，就搬呢條出嚟解釋！

希望在於人民

改變始於抗爭

光復香港

時代革命

我建議，每次遊行集會都拎大聲公出嚟，對黑警朗讀！